其實唔明 點解有人賭波會輸錢

fc愛媛個場
依加1:0
基本上客隊咁廢 一定無波入
大家又hea 踢
買1:0 2:0波膽係100% ball

又係你
即係可以買客ng

1:1

3.2

好犀利

原來樓主廢過西，日撚日係度開po
9成現實生活無朋友

依家明未

你幾時死？

我唔明你老母點解做雞

你老母比狗屌呀

日乙都信無太多波入，溫泉同愛媛兩隊接近零防守

大哥

事後你點睇